如果其他地方區域發生騷動

眼見沙田區集結左大量防暴警
假如其他地方急需警力
警方可否應付？
好擔心香港治安呀